納指琴日係最後逃生門

祝各位好運

牛市股神SH撚點算

繼續SH 堅持自己理念
投資者嘅心態應該係同間公司齊上齊落 如果對間公司有感情 唔應該在意啲錢 錢只係支持間公司 就算冇哂呀 都唔應該覺得可惜

真
Free fall

起碼跌返一個月

沈大師講過
價格=/=價值
又有幾多人真係明

SH到2100年

大家琴晚輸左幾多K

唔緊要啦 個個都明 點賺錢呀

你輸咗幾多K?

水退時,菁蒼派或成最大贏家

大屍就收皮啦
788有一日上到1.24
俾佢一燈完即刻跌返落1.20樓下
屌你老尾

期貨指數仲跌緊

哦

買蚊股,怪邊個
訊匯都好信
訊匯有成堆倫敦金sales
明就明,唔明就唔明
撈得偏果類,你期望做人有幾正氣?

3分真時7分假
識唔識做人呀

bull trap

教主

大家 呢位等我介紹

佢就係如日中天派嘅創辦人

竟然有人日日跌都唔識走浪費逃生門

今次牛市股神嘔返凸囉

係咁 對啲股有感情

買股票唔係為咗贏錢